咁凍豬好想要個絲打bb攬下

咩叫咁凍豬

唔識講嘢？

抱埋我肚入面嗰個 可？

係都攬我啦

你唔攬我啦？

叫你畫畫又唔畫

你有點畫？睇唔到嘅！
你想我畫咩

你講我畫 (˵¯̴͒ꇴ¯̴͒˵)

#37 dllm

Dllm乜撚嘢係海水嘅根

你冇想像力

我有你咪得囉

俾家用我

Dllm 好男人就好應該係你俾家用我啦
我幫你買餸幫照顧你 唔辛苦啊！！

唔想養哈比人🤣

樓上發生咩事

靚女嘅話考慮俾你做我工人

咁你靚唔靚仔呀？

私煙bb就有你份

我係型。

即係唔靚仔啦

屌你地 狗男女！

毒撚又叫春

基佬先會想做靚仔